[集思廣益] 玩新郎遊戲

姊妹就嚟結婚
想整堆簡單小小 快完又搞笑嘅task俾兄弟團
有冇好提議

Btw 盡量唔想玩食物

玩派錢

超級無敵呼啦圈

屌姊妹

買石春路墊 係上面跳繩？

其實點撚解結婚要玩新郎
ON99

唔知 傳統
所以都唔想太煩
但純粹好笑搞吓氣氛

請佢食屎 叫佢讀啲奴隸式誓言 再迫佢講自己啲不可告人嘅事 用大笑瘋狂嘅歡樂氣氛屈佢比八十八萬八千八百開門利是 最好係將個新郎玩到巴黎鐵塔反轉再反轉

咁樣先符合我哋香港特色 個新郎新娘實happy

好撚慘

喺香港好平常 啲玩法已經係common sense 傳統嘛

Want to join

屌最豬果個喎

其實真係幾慘
此風不可長

咪咁啦喂
豬都有人權

畀一張報紙佢,叫d新郎+伴郎企哂入去,唔可以出格仔,企1分鐘.
過關就摺細一半,
佢地定左格唔走得/揹住哂果陣可以出手玩下佢地/騷擾佢地.

有無擇吉時呀
叫班仔響出面傾到就到吉時
入到嚟咪乜都唔使玩囉
正呀喂

俾最靚仔果個兄弟屌囉
夠晒人權啦

其實啲儀式都幾無聊
又要玩又要time住時間
所以諗緊一個task一分鐘內完成到就算

靚仔都有人權

一陣結唔成婚
私奔

On079玩條鐵

嚟嚟去去都係食啲難食糖跳下舞果啲嫁啦

玩新郎強姦新娘

玩你老母

一字排開 打飛機鬥快射